昨晚。

um...係d雪花電視影落黎

咩鏡頭黎